荃灣比人打到仆街既白衫好似係路人黎架喎

1:18:30

一開頭間條白衫條友就咁睇似係路人
就咁睇片真係好難分佢係咪黑社會
只可以講今次手足還擊還到爆江好勁 但如果打錯人又真係好撚老監...

不過現場手足見個白衫佬比手足打既話又好難唔幫手打埋一份...
依家只可以希望條友係黑社會抵打 但我就覺得佢係路人